想一開二買層樓收下租

心水係深水埗500萬左右
應該都買到300幾實呎
㩒過計數機每個月比多千幾兩千出黎就得
如果做劏房可能仲有錢袋
宜家買唔買得過

一劏五 包賺

租同供都係差唔多
證明香港人對樓市真係仲有好大需求
想跌兩三成真係好難

300幾點一劏五

由班窮撚賤種一人住50呎得架啦

當一劏三
一間收唔收到5500

睇位置

應該ok

裝修要預多筆

洗唔洗整獨立廁所

最近好多片
整淋浴間就得 入面加個馬桶

套房可以貴d

同時你裝修都要預貴d

依家啲劏房廁所連門都唔使裝

深水埗5500未必得
隔離長沙灣或者得
舊樓一開三

旺角區 70-90呎劏房 間左一房一廳 六七千左右
如果去到50呎 要諗下點間個廁所 同 要有窗

有廁所有良心啲

快d買啦，你咁有良心想做劏房幫窮苦大眾

湯房 係咪一定會整埋獨立水電錶

樓主第一層樓幾時買

諗住問老豆一開二好唔好

一開五做一樓一

有咩問題

你都無權決策 你係咪諗多左

整太空倉 應該整到6格 每格 3000租
fatfat